點解港共政府一年可以賺咁多錢？

咁細個香港一年搵1500億 有冇經濟人可以講解下點解搵咁多？

證券交易收稅都日日過億啦

發夢見到官商勾結

政府其實係最唔想見到樓價跌嘅一日

1500億 連登仔都有啦

你以為地價高剩係因為地產商?
香港政府都有份掠水

好似外匯賺好多

Source: